點解要咁呢?真係好心痛

講真唔想批評前線，你地有你地既決定。

但睇住你地明明已經超額完成，應該要撤，又死守戀戰，明明速龍係你地面前但都唔走，個客觀效果我地呢邊士氣大減。（我真係心痛到唔想睇直播）

本身肯係啱既時候走，今日好完美。作為大西北人，已經call哂街坊、同學、朋友去西鐵站接你地放學。